鐵匙羹 vs 胡椒噴霧

鐵匙羹其實唔算武器
遇到胡椒噴霧時
用弧度卸走/刮走收集重用
有無可能

幾乎可以肯定你無落過場

鐵匙羹都得
咁COMDOM都得啦

不如你拎你老母隻鑊啦

大家唔好笑

樓主係片中既殺手

不割不責不分！

軍師果然有見地

我淋花嗰陣可唔可以拎匙羹攞返啲水?

匙羹殺手

不推文

樓上幾位睇創意台都咁緊火會唔會大壓力咗啲？

樓主應該比狗track緊ac，所以要開po扮戇尻自保

你未經歷過雨傘?

你未睇過創意台？